### [return main page](../../../README.md) || Chapter ?. Learn Express.js : 

**Informational**
* 100 - Continue
* 101 - Switching Protocols
* 102 - Switching Protocols 

**Success**
* 200 - OK
* 201 - Created
* 202 - Accepted
* 204 - No Content

**Redirection**
* 300 - Permanently
* 301 - Found
* 304 - Not Modified

**Client Errors**
* 400 - Bad Request
* 401 - Unauthorized
* 403 - Forbidden
* 404 - Not Found

**Server Errors**
* 500 - Internal Server Error
* 502 - Bad Gateway
* 503 - Service Unavailable

### Как ты думаешь почему нет http status:  203, 303, 402, 501 ?
Вот объяснение для отсутствия или редкого использования указанных HTTP-статусов:
* **203 Non-Authoritative Information :** Этот статус существует и означает, что ответ успешен, но информация в нем может отличаться от того, что на сервере-источнике. Этот код редко используется, потому что в большинстве случаев используется 200 OK, даже если ответ был изменен каким-то прокси-сервером.
* **HTTP статус 303 See Other :** 1. используется для перенаправления клиента на другой ресурс, который должен быть запрошен с помощью метода `GET`, даже если изначальный запрос был другим (например, `POST`). 2. Это отличается от 302 Found, который сохраняет метод запроса при перенаправлении. 303 чаще используется в тех случаях, когда после успешного выполнения операции (например, отправки формы) необходимо перенаправить пользователя на другую страницу для отображения результата, и важно, чтобы новый запрос был выполнен через GET. 3. Пример: после успешной отправки формы вы можете быть перенаправлены на страницу с результатами или подтверждением с помощью статуса 303.
* **402 Payment Required :** Этот код зарезервирован для будущего использования, когда будут стандартизированы методы оплаты через HTTP. Он практически нигде не используется, поскольку не было единого решения для оплаты в веб-протоколах.
* **501 Not Implemented :**  Этот код существует и означает, что сервер не поддерживает функционал, необходимый для выполнения запроса (например, метод HTTP, который не реализован). Он встречается редко, поскольку большинство серверов поддерживают все стандартные методы (GET, POST, PUT и т.д.).

### Extern links :
* link 1
